Резюме
---
Меня зовут Елизавета. Я - технический писатель с опытом работы около **2-х лет**.
Среди основных моих достоинств:
- Быстрое обучение новому.
- Безграничная любовь к IT.
- Умение легко найти общий язык с самыми разными людьми! 

В этом проекте хранятся примеры моих работ. Буду рада если вы ознакомитесь с ними!


